覺唔覺自10月好多抽水post？

由10月開始fb同連登好多抽水post又話香港人無用乜乜乜，又話呢間個間偽黃咁。
又不斷指責呢個，個個。
而家直頭個個post都放失敗主義。又話香港人唔寄口罩，鬥黃。明明所羅門都多謝香港人。
記唔記得我哋上年6月點走？我哋點樣和勇不分？
係，無人係聖人，黃店老闆都可以有錯。咁點？只要個錯唔係害手足（如熊茶）都罪不至死。
誠哥係地産霸權的仆街，但今次都叫隱晦支持，所以大家都原諒佢。
我哋可以返去6月的心態？
美國隊長講過，一個國家遇到幾強大的敵人都不會被瓦解，唯有從內部不和才會瓦解。
大家加油。

覺， 已經分唔清啲 post係本身連登仔啲閪格（運動前）定對家出手了。

理性咁睇就對家火乘風勢 對返你哋啲閪格針住嚟打搞分化